# ReespiradorPanelMandos

Desarrollo de un panel de mandos para el REESPIRADOR. 
El panel está formado por 4 pulsadores, un encoder y una pantalla LCD de 20x4caracteres. 
Debe ser una interface lo más completa posible del respirador artificial